%@Titre: Réunion -- 2001
\par On a effectué une enquête dans un groupe de 760 élèves :
\begin{myenumerate}
\item Recopier et compléter le tableau suivant en justifiant par un
  calcul chaque résultat.
$$\begin{tabular}{|c|c|c|}
\hline
{\bf Age}&{\bf Nombre d'élèves}&{\bf Pourcentage}\\
\hline
14 ans&95&\\
\hline
15 ans&&25\%\\
\hline
16 ans&475&\\
\hline
Totaux&760&\\
\hline
\end{tabular}
$$
\item Calculer la moyenne d'âge pour ce groupe de 760 élèves.
\end{myenumerate}